當個市波幅開始大時，就離熊市不遠了

熊市來臨前都會有大起大跌

技術面熊，基本面牛，咁你覺得牛定熊？
可唔可以係根本冇方向？

今年年頭開始波幅明顯抽高 上年平均每個月高低講緊4-6% 今年一月已經11% 二月過左5日已經7% 所以同意今年運行模式改變左以往慢牛格局 愈見波動 似係準備進入牛3最後階段

呢輪調整過後個勢會直衝上4萬再係第3季見頂 之後發生乜事唔駛我講大家都估倒

睇返06-07同96-97既波幅變化你就會見倒好多相似地方

小弟覺得個週期可能會長少少
依一兩季會係中長線投資者最怕嘅過山車市
到七八月轉慢牛
十一二月轉牛三上大頂
支那科企借 IPO cap 水
玩到下年三月到就。。。冚球爆

大家咁樂觀仲有得上

無人估倒exactly幾時會見頂 但從波幅抽升個trend黎睇 未來12個月資產價格會見頂 參考過往3-4次大牛市 都指向第3-4季見頂

有冇諗過牛三已經過左

有 但參考歷史波幅 見頂前多數前1-2年會細波幅升一段長時間(大户收貨) 跟住之後個年大波幅抽升起碼4-6個月 今年一月明顯抽高但二月已經壓返落黎 比較似係07年頭既最後調整

所以雖然有懷疑過 但比較似未過

有幾個奇怪嘅 points 大家可以諗吓：
1. 而家利率只有 1.4 厘
2. 純睇技術，前幾日個頂位係中頂同大頂之間，跌到而家就大約係個市嘅中頂位 (唔好問我點睇，唔信嘅當我鳩估)
3. 除咗果個乜鳩野十年債息，好似冇乜經濟泡沫問題
4. 中港同業拆息正常
5. 15 年個高位係過 5000 點，而家得果 3000 點
6. 藍燈籠都未郁過
7. 沈判日？都未殺晒啲大佬

沈判日係班傻仔搞下gag姐

再講多少少 美匯反彈都有d令到個市跌返落黎 但似係技術反彈 第2季如果真係行返下跌大trend 而資金流指向新興市場包括港股 咁就好大可能行埋牛3最後一段 再完美上演10月股災

如果真係10月股災螞蟻金服咪上唔到市

垃圾金服走開
石油大股 先重要

仲有小米

係咪啫係就黎洗牌再玩過，包括樓市

樓市唔敢講 不過股市就係

老散又要一次俾大户宰殺

本身諗住幾時上?

好似話拖到年尾或下年年頭

😂😂😂😂

又發達啦

😂😂😂係

牛三左好耐啦喔

唔信

一個月升三千點都唔算泡沫

因為更大嘅泡沫喺後面

咁唔係叫冇泡沫
係泡沫最面個層似爆緊

我都同第二段一樣諗法。
美股出埋第一季數據唔差之後再升
到加息同埋加息後既後果出現後就

小弟覺得仲有一個大浪，不過要等到六七月啲散戶畀大戶玩到灰撚晒先嚟料。

跟住爆果個先至會死人，依個浪只係壓力測試

覺得
即係9 UP啦

穿埋100天線, 有8成機會係熊市, 係客觀數據

咁你仲唔入貨, 撈底?

我有入

你仍覺得可玩多咁多個月先爆
咁你先最似係被大戶玩到灰嘅散戶

短時間升跌三千點
已夠好多玩牛熊嘅人蝕幾成身家
唔係壓力測試咁簡單
呢幾個月已見到好多人出post
講自己買牛熊蝕大錢

大家真係要小心

係老散比人洗牌再玩過 大戶跌小小wfc?

根本冇洗牌呢回事
普通打工仔儲埋幾十萬
就算樓爆都好 你敢買樓?
工都唔知有冇得做 你敢ALLIN買樓? 買完樓日日係屋企量地? 仲要供樓管理費乜乜柒柒
你敢買股票? 買完冇晒錢第日比人炒咪又係放晒返出黎

你下低嗰段同大市有咩關係

洗牌實會，不過直覺覺得唔係今日。
我身為窮三代，我相信我一定等到果日。
不過等到都未必係好事，洗牌果日一定恐怖過九七，成個社會笠笠亂

當年好歹hsi都震左17％落黎
單日可以無6％

今浪hsi只係無左12％
單日最多4％多d

當年災得仲勁都可以拗腰

宜家要判定係股災真係為時尚早

當然牛三呢d野可有可無

人哋講下意見又唔得
拎條一百天線就講到必然咁去串人
人哋係咪又要反問你沽咗幾多張期指呀

講到咁鐵定熊三，星期一朝早好沽大期

一嘢夾死

8月17果個鎚頭勁似星期五果個
如果12號真係裂口高開
我一定追388call輪先講

重有一個浪上既話放生太多人又派唔到幾多貨，而家反覆向下先trap 得最多人，一個星期兩次成千根本牛市已完。

咁易估到就唔洗返工啦

串人果啲真係當自己股神

而家大爆升先死得多人 大把人訓身追貨

尋晚道指跌500 再升300

你真係好準呀黑色胖仔